{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001925",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 소프라 인천청라"
    },
    "text": "2018年にホテル等級基準で3つ星級に登録された西区役所付近のホテルは、西海の夕日と仁川国際空港に隣接した最適な位置を備えています。 客室はリラックスして雰囲気があり、お客様の感動を追求するサービスを提供しています。 全体客室数は164室で、西区役所駅から徒歩3分の距離に位置しているためアクセスが良いです。 近くには仁川2号線の西区役所駅とアジアード競技場駅があり、移動に便利です。 様々な言語で案内をサポートし、訪問者の利便性を高めています。 訪問者の評価によると、このホテルは賞賛され、近くの飲食店へのアクセスも良いということです。 客室は清潔で静かでリラックスするのに最適です。 ベッドは快適で、少し匂いがするかもしれませんが、それほど問題ないそうです。 全般的にコスパの良い3つ星ホテルで、延喜洞で良い宿として推薦されましたが、清潔状態や虫の問題、匂いや換気の問題などが言及され、個人的な推薦は難しいといいます。 しかし、一時的な滞在に適しており、西区役所付近の活気に満ちた周辺商圏が利用でき、親切なスタッフがいてチェックイン及びチェックアウトが円滑だという長所があります。 総論的には、価格に対して満足のいくホテルと評価されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何つ星級ですか？",
            "answer": "3つ星級です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "西海の夕日と仁川国際空港に隣接した最適な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の数は何室ですか？",
            "answer": "全体客室数は164室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルへのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、西区役所駅から徒歩3分の距離に位置しているため、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "近くには仁川2号線の西区役所駅とアジアード競技場駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語で案内がサポートされていますか？",
            "answer": "様々な言語で案内がサポートされています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者の評価によると、このホテルは賞賛されており、近くの飲食店へのアクセスも良いです。"
        },
        {
            "question": "客室の状態はどうですか？",
            "answer": "客室は清潔で静かでリラックスするのに最適です。"
        },
        {
            "question": "ベッドの状態はどうですか？",
            "answer": "ベッドは快適ですが、少し匂いがするかもしれません。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このホテルは西区役所付近の活気に満ちた周辺商圏が利用でき、親切なスタッフがいてチェックイン及びチェックアウトが円滑です。"
        },
        {
            "question": "総論的にこのホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "総論的には、価格に対して満足のいくホテルと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 361
    }
}